有份投票畀建制派既巴士佬有咩感想？

個種被人出賣既感覺唔知係點既呢？有無巴士司機可以分享下？

佢地都係為利益投
加下利益受損 仲唔揚比佢地聽